中大現場：消防車2606裏面全部都係狗

傳
// 中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳
有退休消防畀我，消息可靠。
幫我通知 //

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

Push

推

push

Fake news

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

唔撚是吧

推！
成部燒咗佢

F2606 SCANIA P320 大埔消防局泵車

Tui

pushhh

Yes but fake news

兩個POST你都話FAKE NEWS你都俾條SOURCE來呀大佬, 我就冇得FC, 純粹SHARE出來既係冇連登ACC既朋友, 信又好唔信又好拉, 小心啫今日班狗咩賤招都出得

推啊

唔係fake，不過幾鐘前嘅事

中大手足一定要睇到

快啲睇到

中大人斬樹封二橋！

推！

癡撚線

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

點都唔好俾消防啦

唔好比消防入

喬裝埋消防員咁狗？

中大所需物資：
不要乾糧！
要電油 大聲公 ice pad 砂糖 麵粉 梳打粉 玻璃樽 漆料 氣球 噴漆

唉

推 推 推

推呀！！！

又分化消防

0144 有20輛狗車經大老山隧道往吐露港方向行駛 中大手足小心

有冇鄉黑企業

幾毎鐘前嘅舊聞，唔好再傳啦

推推推

pish

推左先

多到

PUSH

甴近平